有冇人一到夜晚就好sad...

次次去到夜晚
就開始覺得個世界好灰...
好唔開心

然後就越諗越頹
想喊

有，我，諗諗下又喊

你講到好似日頭會開心咁

me 覺得自己好l廢

一樣 同fd講都怕比佢地話，不過同佢地講又幫唔到我咩野

唔會同fd講
唔想俾佢地知我咁脆弱

啱 連一個可以安慰嘅人都冇

夜晚又黑又靜 頹上加頹

晚上訓唔著搵d野搞下
聽下收音機
聽下睡眠音樂
背下英文
唔好俾自己時間諗野

做人就係見步行步

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

一到夜晚就會唸起佢！心疼可惜揪心的感覺好辛苦